唉！Quadtake fail 不開心💔想要跳樓了

13211 ->2
21233 ->2
42122 ->2
32133 ->2

Penta take

Pen完唔差在hex啦

octa 啦

邊科有5個分卷

Quadritake先岩

Btw 係咪已經HD畢左業？

中文

你識我？

連登冇人retake?😓

Octotake

中文無左卷5 好耐
假膠都比d誠意啦

INFINITYTAKE

16得返4份

學下孫中山先, 革命未成功之前都要繼續嘗試

你唔早啲提我googlle下

總分
8
11
11
12
跟據呢個trend
估計你既octadectake會獲得5**佳績